香港=蜀 台灣=吳 支那=魏

支那=魏 唔洗解釋
台灣=吳 只想偏安一方無意恢復漢室，話就話結盟但只係利益關係有著數時先會聯成一線(陳同佳案)，香港死後好快到佢

香港全盛時期等於齊集五虎將臥龍鳳雛再加荊益州漢中，國勢如日方中經濟同文化大有收復中原之勢，只待北方出現大變(8964)北伐中原恢復漢室指日可待，可惜大意失荊州(聯合聲明)，星落五丈原後更現頹勢

而家嘅香港係蜀漢末期人才凋零，得番姜維(連登仔)獨守劍閣嘅格局，亡國只係時間問題

最後奉勸大家要表現出樂不思蜀(做港豬)以保性命

澳門呢

司馬懿=？

南蠻

習種

香港應該係荊州襄陽

香港何來有蜀咁強，如果有就唔洗煩，加埋廣東都未必有。

早已落入曹魏手中
台灣係吳

香港點都唔係蜀

蜀國人移民

瞓醒未

冇人識你啊

三國上腦
有撚打得贏過咩
支那波皮都掂唔撚到呀醒啦好嘛

南蠻頂多

香港係嚴白虎

睇到 支那=醜

屌你啦邊係
頂多係魏國其中一個村莊咋

香港係交州士燮或者公孫淵

用三國佈局，香港=麥城。

星落五丈原(97)

蜀主(777)投降後(奶共)，姜維(連登仔)使出終極反間計(攬炒)以圖復國，雖然成功搞掂鄧艾(送中)但自己亦在亂軍之中戰死，蜀地大亂

陳浩天＝袁術

會唔會睇得太高

咁俾面

日本 = 邪馬台國

澳門？

新野都可以

當撈侵=司馬懿

香港係公孫淵

黃巾兵就有份 蜀你老母啦

習帝駕崩=？

香港係孟獲咋

晉。。

支=董卓

仲唔課金俾黃店光復漢室

死撚開啦沃門賤種 堆田區都不如

香港頂多算係郭馬之亂

光復漢室 = 建設民主中國

孟獲黎

加埋廣東一定有, 而且講緊係8964 之前
gpd 全支那20%

魏入面一個城市囉

林鄭=上將潘鳳

用銀紙掟死支那軍？

你有所不知喇80年代上去開廠當你神咁拜

咁美國佬算係乜?

所有特首都係扶不起的阿斗

軍隊都冇 點收復中原呀？

On9,連登仔而家用支牛炒中資股都唔知炒得幾開心

舊屎一早沖走左
仲諗

講gdp無用，打扙講人口同軍隊質素，講gdp宋唔會被蒙古人打敗。

三國時期蜀國gdp最弱，但諸葛亮當政時期係經常打人嗰個。

蜀中無大將，lunch當先鋒